建議將生果金改以4張單程高鐵飛形式派發

唔肯坐高鐵既廢老都係搞港獨
唔支持國家發展都係叛國

10/10

💯

SUPPORT

單程 四張香港去北京 冇得回程

直接大陸居住證加代佢交5000社保啦
等啲廢老直接做個真中國人

好文要推

笑撚左

無得輸

不推不是人

創意台好啲抑或時事台好啲？

2蚊高鐵咪得囉

咁生果金筆錢仲要出